好懷念細個玩一人一花

大家種過乜野

大麻

綠豆

屌 都唔知種嚟做乜鳩
仲記得個陣枯咗朵花都傷心幾日
放學第一時間就係翻屋企睇盆花
拎翻去學校個日同學個盆靚到拎獎
最後問翻原來佢種到盆嘢死咗
佢老母驚佢唔開心係花店買咗一盆新嘅

仙人掌

年年攞獎嘅人盆花都係買番黎

點解要係細個玩？我今年都仲玩緊